721遊行學古代行軍打仗敬酒壯行有冇得諗

米酒

現代化啲 用玻璃樽裝

雞尾酒

狗肉二鍋頭

要向住自己屋企既方向

壯下士氣都好,
一定有用

神風特攻隊

帶酒

風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還。

大吉利是咩

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

班靚仔十八歲都未夠點飲酒。

前一晚要縱慾定禁慾？